硬件撚討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(92)請睇#1

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

9.1001者請自律開post

祝大家成功超ram及安裝windows

#93 下次搵人轉94

擺低隻狗就走左去唔開POST

我已經醒見到自己1000已經特登唔請野
btw 今晚protal

岩岩諗住引你1001

開頭以為失敗

點知到最尾你都係要做樓豬

你再開92

你開個93我地走過去

碌左幾個字見唔到新post忍唔撚住

我都準備開

不過比你快一步

btw今晚睇下我個fd玩唔玩pubg先

2個fd張底板都出廠

瘋狂恥笑